<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' ?><rss version='2.0'><channel><title> Clasament RSS </title><description> Cloud RSS </description><language> ro </language><link>./clasament.php</link><item><title>1.Masinuta de lemn</title><description>O mica masinuta,numai buna pentru copilul dumneavoastra nervos.</description><link>http://localhost/OnT/TW-OnT/clasament.php?product_id=5101</link></item><item><title>2.Cyclades</title><description>In jocul Cyclades jucatorii trebuie sa &quot;cumpere&quot; bunavointa zeilor pentru a fi primii care construiesc doua orase in insulele Greciei antice (Cyclades).  Ca sa ajungi castigator este nevoie de respect pentru zei, un jucator neputand face sacrificii doar pentru un zeu, el trebuind sa faca pentru toti 5. In fiecare tura, jucatorii liciteaza pentru favorurile zeilor pentru ca un singur jucator poate beneficia de protectia unui zeu intr-o anumita tura.  Ares ajuta la miscarea armatelor si construirea de fortarete. Poseidon ajuta la mutarea flotelor si la construirea de porturi. Zeus permite angajarea de preoti si construirea de temple. Atena aduce filosofi si universitati, iar Apolo mareste veniturile celor care il venereaza.</description><link>http://localhost/OnT/TW-OnT/clasament.php?product_id=3</link></item><item><title>3.Tzolk'in</title><description>Tzolk in: Calendarul Maias este un joc de strategie, cu un mecanism inovativ: plasare dinamica de muncitori. Jucatorii reprezinta diferite triburi maiase care isi plaseaza muncitorii pe roti gigantice conectate intre ele, iar atunci cand ele se vor invarti, vor duce muncitorii in diverse locuri.  Intr-o tura, jucatorii pot plasa unul sau mai multi muncitori pe cel mai de jos loc de pe roata sau sa ridice unul sau mai multi muncitori. Atunci cand plaseaza muncitori, ei trebuie sa plateasca. Moneda in acest joc este reprezentata de porumb. Atunci cand ei ridica un muncitor, vor efectua diverse actiuni indicate de locul unde se afla. Actiunile plasate mai „tarziu“ pe roata sunt mai valoroase, deci e bine ca muncitorul sa fie lasat sa munceasca - dar un jucator nu poate sa isi sara tura; daca au toti muncitorii plasati, atunci trebuie neaparat sa ii ridice.  Jocul se termina atunci cand roata face o tura completa.</description><link>http://localhost/OnT/TW-OnT/clasament.php?product_id=4</link></item><item><title>4.Minge</title><description>Ai n-ai mingea, dai la poarta.</description><link>http://localhost/OnT/TW-OnT/clasament.php?product_id=5004</link></item><item><title>5.The Mind</title><description>nimic, momentan</description><link>http://localhost/OnT/TW-OnT/clasament.php?product_id=21</link></item></channel></rss>