<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' ?><rss version='2.0'><channel><title> Clasament RSS </title><description> Cloud RSS </description><language> ro </language><link>./clasament.php</link><item><title>1.Catan</title><description>Catan este numita insula pe care tu si prietenii tai ati descoperit-o. Sunteti primii locuitori. Sunt cons­truite asezari, apoi drumuri. Materiile prime (re­sursele) ajung de la sate la orase prin intermediul comertului. Uneori exista lut din abundenta, alteori minereu. Schimburile de resurse deschid noi posibilitati pentru tine si pentru ceilalti colonisti. In curand va fi aglomeratie pe insula - competitia pentru terenuri, materii prime si putere incepe. In final este clar - va ramane doar un conducator al insulei Catan. Credeti ca veti avea succes? Imaginati-va provocarea!</description><link>http://localhost/OnT/TW-OnT/clasament.php?product_id=1</link></item><item><title>2.Minge</title><description>Ai n-ai mingea, dai la poarta.</description><link>http://localhost/OnT/TW-OnT/clasament.php?product_id=5004</link></item><item><title>3.Takenoko</title><description>Cu mult timp in urma, Imparatul Japoniei a primit de la Imparatul Chinei un cadou special si unic in Japonia: Un urs panda urias! Acest cadou a fost oferit in semn de pace. Acum este datoria gradinarului imperial sa cultive si sa ingrijeasca gradina de bambus in timp ce uriasa creatura flamanda va papa tot ce va nimeri in cale.  In acest joc veti incerca sa cresteti bambus, sa-l hraniti pe panda si sa aranjati gradina imperiala in asa fel incat sa indepliniti cerintele Imparatului. Aceste cerinte vor fi reprezentate de cele 3 tipuri de carti cu misiuni. Pe tura ta vei putea sa: 1.adaugi sectiuni de teren pe care sa poti cultiva bambus (verde, galben sau roz), 2.sa il muti pe gradinar pentru a creste bambusul, 3.sa il muti pe panda pentru a papa bambus, 4.sa tragi canale de apa ca sa irigi terenurile sau 5.sa tragi inca o carte cu o misiune.  Acumuleaza cele mai multe puncte si fii cel mai bun gradinar imperial!</description><link>http://localhost/OnT/TW-OnT/clasament.php?product_id=2</link></item><item><title>4.Cyclades</title><description>In jocul Cyclades jucatorii trebuie sa &quot;cumpere&quot; bunavointa zeilor pentru a fi primii care construiesc doua orase in insulele Greciei antice (Cyclades).  Ca sa ajungi castigator este nevoie de respect pentru zei, un jucator neputand face sacrificii doar pentru un zeu, el trebuind sa faca pentru toti 5. In fiecare tura, jucatorii liciteaza pentru favorurile zeilor pentru ca un singur jucator poate beneficia de protectia unui zeu intr-o anumita tura.  Ares ajuta la miscarea armatelor si construirea de fortarete. Poseidon ajuta la mutarea flotelor si la construirea de porturi. Zeus permite angajarea de preoti si construirea de temple. Atena aduce filosofi si universitati, iar Apolo mareste veniturile celor care il venereaza.</description><link>http://localhost/OnT/TW-OnT/clasament.php?product_id=3</link></item><item><title>5.Tzolk'in</title><description>Tzolk in: Calendarul Maias este un joc de strategie, cu un mecanism inovativ: plasare dinamica de muncitori. Jucatorii reprezinta diferite triburi maiase care isi plaseaza muncitorii pe roti gigantice conectate intre ele, iar atunci cand ele se vor invarti, vor duce muncitorii in diverse locuri.  Intr-o tura, jucatorii pot plasa unul sau mai multi muncitori pe cel mai de jos loc de pe roata sau sa ridice unul sau mai multi muncitori. Atunci cand plaseaza muncitori, ei trebuie sa plateasca. Moneda in acest joc este reprezentata de porumb. Atunci cand ei ridica un muncitor, vor efectua diverse actiuni indicate de locul unde se afla. Actiunile plasate mai „tarziu“ pe roata sunt mai valoroase, deci e bine ca muncitorul sa fie lasat sa munceasca - dar un jucator nu poate sa isi sara tura; daca au toti muncitorii plasati, atunci trebuie neaparat sa ii ridice.  Jocul se termina atunci cand roata face o tura completa.</description><link>http://localhost/OnT/TW-OnT/clasament.php?product_id=4</link></item></channel></rss>